10月新番 傀儡馬戲團PV

神作

呢套漫畫真係堅正

聽聞神過虎與龍，此說當否

潮與虎

潮與虎 下話

聲優陣容唔錯

會唔會好似潮與虎咁cut到唔知想點
魔偶冇返50集都幾難講晒佢條時間線

依家無乜幾可出年番
一年播兩季分兩年播都好過出得果廿四話斬到碎濕濕

睇錯人生馬戲團

wiki寫36

36應該會cut 得好勁

由日本漫畫家藤田和日郎創作漫畫《傀儡馬戲團》，在先前發表改編電視動畫決定的消息後，近日告知動畫預定在 10 月開播，並公開視覺圖、首支宣傳影片，主要製作人員及聲優參演名單資訊。

製作方面由執導過《第一神拳 Rising》、《潮與虎》等作的西村聡擔綱監督，系列構成井上敏樹和原作者藤田和日郎共同擔任，負責過《OVERLORD》、《比宇宙更遠的地方》等作總作畫監督的吉松孝博擔任角色設計，音樂由林友樹創作。

聲優方面，負責主角才賀勝配音的聲優透過試鏡會選出植田千尋負責配音，加藤鳴海、才賀白銀分別由小山力也、林原惠配音，阿紫花英良由櫻井孝宏配音，奇·克里斯多佛·雷修由佐佐木望配音。動畫《傀儡馬戲團》預計 10 月開始播映。

STAFF
原作：藤田和日郎
監督：西村聡
系列構成：井上敏樹／藤田和日郎
角色設計：吉松孝博
音樂：林友樹
動畫製作：Studio VOLN
制作：ツインエンジン

CAST
才賀勝：植田千尋
加藤鳴海：小山力也
才賀白銀：林原惠
阿紫花英良：櫻井孝宏
奇·克里斯多佛·雷修：佐佐木望

當潮與虎做例子,作者會取捨下

潮與虎動畫好麻麻

神作出動畫

潮與虎好似唔止36集

點解完左咁耐先出 潮虎又係咁

36，俾佢cut左小勝d日常都搞唔掂，嗚海果邊正常就無得cut
不過經歷完潮與虎，已經無咩正常唔正常

潮與虎39，如果魔偶得36真係睇多次漫畫算

潮流輕復古,愈黎愈多2千年前既挖番出黎

出多d以前神作咪幾正 好過出四天王果類

呢套真係神作 竟然等到佢出動畫
真係好鐘意個作者講故事個手法
自己越睇到後面越覺得震撼